唔好再同我d咩民意！

由721開始繼續撐政府個d
根本就係喪心病狂，無可救藥
呢d人拉唔拉佢民意都罷啦

最後一句：核彈都唔割，除咗班仆街，我會割埋佢春袋

Push

係時候還手啦 打輿論戰基本上我地贏哂 放手一戰啦

而家我地文宣主力唔應該放係點拉更多人入隊, 而係點樣更多令入左隊但未有實際行動既人行出黎出一分力

Push
唔好再比comdom仔打壓啦！！

共產黨777 就係怕明天三罷工 所以就要今日出黎拉人 搵人扮示威者掟汽油彈 一定要拉晒D示威者 不惜燒死3-40個黑警 意圖逆轉民意

收班廢老皮就夠,唔通你想說服佢哋?
有腦嘅仲可以救,但係都已經救曬
所以可以集中針對對家